侵侵似一早計好點反擊作弊票

點票果日 取消哂野
乜都唔做去監票
點票站插滿線眼
告上法庭
迫到黨內大佬冇得揀扮都要一定要出聲撐

犀利

一早估到佢會出千

侵侵屌mail in屌左好多個月喇

出術知就一定知
但係咁樣夾法
侵執行到反擊戰先好野

羸埋選舉, 仲贏埋公義就勁啦

見到佢去打golf果下明左

一次過令民主黨既聲望都冇埋

wow

大選日佢全晚係艾森豪威爾信息敏感中心 趕哂白宮既人出去 得返軍方同選舉人員
佢仲有個秘密武器 係民煮黨控制唔到既: Space Force
而家睇返 佢每一步棋都係為左打Deep State而行

佢真係有乜風浪未見過
如果呢關都比佢過埋就真係不得了

睇到哭𠹌咗

點解我睇完段片覺得
一場革命 居然由一個總統發起

每日睇一次學英文

似想贏返總統個位不特意，
仲要打殘對手，
贏到盡，贏到凸晒先肯收手；

依家繼續扮慘

先知
現代版摩西

係o係香港同台灣冇o左o者

o係老美本土就唔可能喇

Trump 爺

"Nevertheless I take all of these slings and arrows gladly for you."

pin 起佢啦

補習社應該Cap去做範文

由一個理應全世界權力最大嘅人，挑戰可能係更為強大更為黑暗嘅力量
更何況侵爺本應係一個享緊樂嘅老人家，佢真係冇必要為國家以至世界付出咁多

樓主pin?

The man who love his country so badly

樓主pin this

I really fucking love America

我侵係革命先行者！
fight with deep state
睇到眼下美國嘅沃爾瑪，華爾街，民主黨左膠，諗諗香港嘅官商勾結，中字頭工程，tvb，藍絲，跟本係一鳩樣

下屆用區塊鏈技術 好似有得諗

選前個個意為佢老閪都唔扮慘 強人
點知一扮慘就收服晒d人

有冇source?

佢好有heart

話係班農手筆

真美國隊長，美國人有侵侵真係好

好似V for Venertta 個speech 咁

留名等睇左膠哭喪

當初以為佢成立space force係參考列根個招

唔講其他，佢呢場選戰既形象戰打得真係好出色，如果俾佢贏左佢係一舖就扭轉佢前4年做既痴線野做出黎既負面形象

又打J

Trump從來唔係一般傳統政客
佢只係一個商家佬

侵侵加油

侵：想偷我雞？！

睇到好感動
一個真心既愛國者

痴線 睇到眼濕濕

彩你刀on9 去打golf

cd rom 睇唔到

我既訴求係打gold

對付北斗衛星？

Make America great again
Make the world geart again

都2020年
張gif仲係十幾年前嘅質素

侵

睇侵 Twitter片會眼濕濕

黑人、拉丁、唔同階層講呢四年有乜改善
仲有侵 自白果d片

鐘意侵侵既最大原因係
佢從來唔打算呃自己國民 佢唔似其他權貴 覺得世人都係賤民 唔需要知道真相 只需要傻傻更更繼續幫佢地做奴隸就可以
佢癲到係直接公開講埋deep state
睇到呢度 連登仔仲會唔會覺得侵侵話武肺只係廢病唔係真話?
侵侵知道呢隻病係比deep state利用去吹大佢 有藉口去封城罷市 製造經濟大衰退 期間有錢人可以洗劫平民 所以一直強調唔洗怕呢隻廢病
香港都有一個人由年頭開始已經咁講 不過已經比99%香港人屌成痴線佬

真??

民主黨話武肺mail in安全，我屌你老母啦

最正就係呢句
侵侵做幾多都好
決定美國命運都係人民手上

This is our moment of reckoning as a society and as a civilization itself. I didn't need to do this, folks, believe me — believe me.

I built a great company and I had a wonderful life. I could have enjoyed the fruits and benefits of years of successful business deals and businesses for myself and my family.

Instead of going through this absolute horror show of lies, deceptions, malicious attacks — who would have thought?

喊位:
I'm doing it because this country has given me so much, and I feel so strongly that it's my turn to give back to the country that I love.

欲擒先縱

名偵探 川普

睇到濕曬

喊左

選舉夜侵侵在艾森豪威爾信息敏感中心全程監控選舉欺詐行為

侵侵
佢講嘅嘢真係一撚樣

其實一早預視左好古惑
全世界選前都打晒開口牌有機會舞弊

而家就睇侵捉到幾多

打golf捉棋

公關技巧同感染力有邊part可以同trump比？

真 美國總統唔係流料

屌好撚柒型

輸到對家割蓆 全部對家下手做condom

個speech英文原片係邊？搵唔到
唔想要字幕
要share俾美國人睇

佢值得擁有70,000,000+票
歷史上最高票數總統

好撚精彩

如果係真既話 民主黨會唔會滅黨

侵侵好人一生平安

侵係直追開國大帝華盛頓的美國總統
點同香港班呃飯食政棍

一早部署好反擊戰

我都想有個咁既總統

佢只係一個商家佬
已經醒目過好多傳統呃飯食政客

呢條片已經係大半個月前，竟然而家至睇到。

啲資訊真係 block 得好犀利。

痴撚線

2016年講... 中國人剪片?

時勢做英雄
美經過咁多年安樂日子
左膠化真係好撚嚴重
當人心思變既時候
唔起傳統陣營既侵就正好食到個大潮流

加油

transcript

最偉大總統

痴線

2016年演講

4年前既承諾
侵侵真係做左出黎

完全係，搞到我頭先睇到好感動

所以侵無論點都會贏

真心超感動

佢一直都等緊一個可以帶領美國的總統，
好可惜係冇。所以16年先決定出嚟選。

睇到哭撚左

引蛇出洞 計中計

Trumptrump真心好勁

哇 同你講真相仲要好似餵細蚊仔食野咁氹你?
人地講真相 你唔信人反而屌番人公關技巧有問題
你忽撚左? 咁講trump比主流媒體狂屌係咪又係公關技巧差呀

等cd rom都睇到

精彩絕倫

外賣仔

高清版

肥佬黎都講過類似

又 deep state

但無可奈何 蘋果編輯員工裡面有左膠

人哋俾主流媒狂屌都connect半個美國，
你都話佢得1%啦

Batman

holy shit

帝國反擊戰

咁咪就係香港人問題囉 對人不對事
侵侵講完唔洗帶口罩唔會封城罷市 唔洗理隻廢病 依然有一半美國人撐
香港? 個個走去聽何柏良同袁國勇之餘仲要屌埋對岸侵侵唔識防疫
如果唔係侵侵既反共立場 一早都比連登仔屌到仆街啦

係return of the Jedi

劉名

哈哈哈哈哈哈
又幻想

幾時扮慘

佢會唔會被暗殺嫁

美國左膠=香港藍屍

講打爛仔交，biden 同班左膠死L 緊，佢地玩陰謀講空中樓閣既政治論述就叻者，講到執行力，真係唔夠Trump 團隊玩

所以今年得票仲多過四年前唔係冇原因

其實都知道隻病只係用嚟控制自由，日日黨鐵都咁多人但係告票罰埋嚟咁就$2000，一般小市民就算唔願意都唔會公然違抗，咁嘅經濟環境仲要俾人罰錢容乜易冇錢開飯

雖然話可以上庭抗辯，但係執法部門同律政而家係點個個都有眼睇啦啦

會，如果佢反擊成功

係耶穌

睇到眼濕濕
我愛你侵侵

痴線
雖然係殘體字
但勁好睇
侵

拜登仔 lap top 係一早剎死主流傳媒公信力

馬上又假選舉結果

一鋪清佢老尾袋

從一而終

算無遺漏，聰明侵一早諗到，部署好曬

enough is enough 可以係trump同deep state 講，你地夠啦

聽到最後嗰句
打晒冷震
我呢啲真係有總統格

屌你老母真係喊撚咗
捨我其誰

最尾幾句
佢真係做到
唔講其他
淨係最低失業率同保護美國知識產權已經超越曬死黑鬼

由佢講出黎特別有說服力
一個資本家，企業家，有錢有名譽有地位，權可能未到最高，但都好多無形權力
唔選總統，都唔洗擾，選左落返黎可能仲衰，都仲要企出黎

make America great again

long live trump

民主黨做票做到出晒面侵都有成7000幾萬普選票

自己種票比biden
之後形式不利用翻
好合理
我都會咁

佢好愛美國

Trump先係美國史上最多得票總統

少左出泥屌傳媒 講到自己比deep state bully咁 picture自己係corruption ge victim 佢以前好少自憐 破橙當食生菜 think big

黃雀在後

咁輸法真係世間少見

其實阿侵6月已經知劇情

過埋先講

Trump of God

其實有冇諗過係 deep state 俾支支入侵，再叫侵侵出來打呢場仗。

耶穌：I will gladly bear the Cross for you all

如果係咁點解光明會廿幾年前就出呢張卡牌？

睇曬
侵真係幾十年前做生意就睇穿支那
好determine要為美國解除呢個威脅

應該有睇到未來嘅能力，而且未來冇得改變，不論做咩要發生嘅都會發生，所以咪出埋都冇所謂

侵侵型L到震

我諗佢發夢都估唔到，原來嗰位佢一直希望可以帶領美國嘅總統，就係佢自己

佢嘅人生，真係一個傳奇

好型 男主角

係邊個講？

真頭眼濕濕

沒有從天而降的英雄
只有挺身而出的凡人

侵係真人版半澤

時勢造英雄
Trump 真男人
佢今次一定贏！

要消滅一個政權 就要進入政權最高點
侵只會示範一次

睇到眼濕濕 七十幾歲嘅做總統佢為咩呢 咪就係為左班垃圾白左膠 為左個國家 在所不惜

川普預告4州選票「將會有驚人變化」

真心問simpson最尾個張唔係p架咩

前一part 還好，後一part jm9

聖人都會做錯啦，侵係疫情上係柒左就認啦

似係，一早話郵寄有問題，者係一早知對家點出術

列根嘅星戰計劃

柒都唔認，吹波呀。
佢強硬到咁你都無辦法。

好把炮

侵要連任就梗係要避重就輕，
我講緊樓上話「香港都有一個人由年頭開始已經咁講 」個條友

字字鏗鏘

當年個個以為佢痴線佬，無的放矢，周圍鬧人，今日睇返佢講野真係冇一句係吹水

喊撚咗

لعناااات الله عليهم من ضحكوا ع ترامب

屌其實佢骨子裏好左

我愛你呀侵

推

點解唔用番呢條片做2020 campaign

2020 campaign 根本就係用黎揭發民主黨同左媒腐敗做假

睇完哭撚咗

佢既speech100% 全中

偏偏對家做票

The Dark Knight

民主黨應該發夢都估唔到條友癲到用自己選總統作賭注都要一鋪清民主黨袋

一鋪睇哂邊d係人邊d係鬼
蔡英文呢鋪講英文都冇用

4年前都當佢係癲佬既我都睇到喊
佢而家一定好心痛,咁多左膠反佢
好彩仲有一半美國人清醒
侵侵你一定要贏

每日都10萬宗確診
仲講咩安全

美國民主黨何時會滅黨

拜登話美國死咗2億人仲講安全

侵：大選投票若廣泛以郵遞方式進行將令美國成笑柄

重溫

侵侵

再講就會俾deep state暗殺

民主黨唔會清袋，班左膠洗腦洗得好勻循，根本唔會care有無舞弊，總之一世幫民主黨含撚

洗乜播片
而家已經比全世界睇到曬啦

左膠睇唔到

陳雲老師

家陣爆咁多舞弊野先暗殺侵對民主黨風險太大，假假地在任總統被暗殺彭斯掌權一定出晒軍隊緊急狀態用盡方法拉晒敗燈家族去坐監，而侵死左好難再利用anyone but 侵去阻礙彭斯，民主黨家陣只能用傳媒盡快做既定事實搏敗燈做到總統就冇得追究。
但如果侵連到任之後敗登狗急跌牆打算反正死不如一齊死就難講

段片
今年睇到媒體比人操控晒
個背後力量

佢講得好到肉，我有錢有事業我本來唔需要做呢d野，但呢個國家給我很多.......唔通希魔同克仔先係最終大佬

香港真係多眼光短淺之輩

精彩過啲億億聲嘅鉅片

又造神嫌炒唔夠多車

段片最後帶出一個信息：
總有人會喺你人生路上撥你冷水，或者自我懷疑。
有啲人會選擇認命，但有啲人會選擇抗命。
Trump就係後者。

yes it's fake

熱狗又搵到吹奏陳雲
躝啦

要推到上熱門，好感動

[突發]侵侵可能係呢次選舉策劃咗一場釣魚行動

一定要緝捕拜登及民主黨一干人等歸案！！！罪名係賄選舞弊造馬通敵，包保佢係監獄踎過世！！！

賄選舞弊造馬有證據
自由派法官好難幫民主黨

今次班友仲唔死！？等各國，甚至台灣以及成堆傳媒，包括蘋果同立場咁快歸邊丫拿，遲下又要轉軚囉

睇到我都有個美國夢

台灣蔡英文可以理解的
蘋果同立場就好難講

真係做得好核突，左搖右擺，你估玩飄移咩

今次flip完之後，會唔會應驗印度神童所講，唔再追求物質，而傾向於精神

蘋果真係令人想退訂

我就要睇下佢點出醜

零負皮？！ 左膠去哂邊

唔係美國人都想向佢宣誓效忠

點會唔知 佢個層次根本係高過誠哥lv添

侵爸
絕地反擊

預咗拎埋自己條老命去貢獻人民

已退

我想download落嚟

收皮喇屌
熱狗又搵位吹奏未食藥嘅國師？

仆街, 雖然唔係美國人
已經喊撚左
毫無疑問, 侵侵係偉大既愛國者
佢隻身出黎同DEEP STATE對抗
真係為左拯救國家, BEFORE 國家完全倒下之前

"Nevertheless I take all of these slings and arrows gladly for you."

型撚到。

佢4年前已經講緊幾乎所有MEDIA都係幫權貴做事
而唔係為你地社會大眾服務

We love Hong Kong.
He love America.

係商業戰場打左幾多年
真係有料到

破產幾次，看透咗

重點係 侵爺好有錢
真係冇必要做到咁

或者最終大佬係一班人，夠班入去嘅都係超猛料嘅人，在位八年黑人總統，各個萬億科技局企創辦人，各傳媒大享，華爾街投行極高層（有份去聯儲局嘅人）

其實都係二十個左右，真係同支那嘅政治局常委同樣（胡錦濤年代）所有大事由個委員會到傾出嚟。

開這個圓桌會議嘅人，全部都係各個領域嘅精英，當你失格落敗就會俾踢出這個世界圓桌會議團。

我愛侵侵 #TrumpTheBest

佢有理想
就係make America great again

兒登仔唔抵得人地勁

慘得過你搵唔到位吹奏你鐘意既政客?

佢話佢繼續幫美國人擋箭嗰下其實好心up

應該搵人KEY 侵侵上去

睇到哭撚左

撐侵侵 撐到底

跟我讀三次

用 linux
總有人會喺你人生路上撥你冷水，或者自我懷疑。
有啲人會選擇認命，但有啲人會選擇抗命。
Mr.A 就係後者。

左膠話睇唔到

侵語錄

半年前預告無人信

光復美國 時代革命

要睇佢一路講一路舉手指先正 ☝🏻👌🏻

佢16年就係為咗呢場時代革命做總統

奧巴馬

列根好似未超越到

如果一個鯉魚翻身加任內和平瓦解中共，佢會係美國史上最偉大總統之一

但左膠會憎死佢，因為阻住d偽君子搵食

肥佬黎都撐侵的

係第一屆任期嘅最後兩個月全面宣戰

MAGA,光復美國，時代革命

就算俾biden上到台都係弱勢政府

set定個局俾民主黨入

如果真係終極逆轉，癲過拍戲

如果呢個真係個局嚟都真係好痴情

一早預知對家想作弊，然後將計就計，請君入甕，留晒後着拆招。被媒體又審查又終止直播，敗登一過270票就有唔同人祝賀，原來都係照妖鏡，一下睇清楚邊個人邊個鬼。
分分鐘票站、郵局等每一環都有針收集晒舞弊、不公嘅證據，搞到敗登甚至成個黨一棟都冇

咩係deep state?

背後Clinton掌權既影子政府

好期望黎緊星期六，美國人企出令拜登爪牙完全收皮既星期六

如果侵侵呢鋪真係證明到fruad仲要反cup
民主黨滅黨都似

新聞業華爾街科網公司呢堆背後互相勾結嘅勢力俾侵侵連根拔起

deep state一定係clinton掌權? 求教

屌～ 真係好擔心trump trump比人暗殺

嗰邊好似唔贏唔得咁款

大型金融,傳媒,it企業影響力已超過一般主權國家
呢班人開始干擾各國選舉想成為超國家主權

呢個時代既deep state就係Clinton家族

CLS
4年前覺得佢鳩up覺得佢係癲佬
仲信到屍NN堆fake news十足十

到香港上年搞成咁
然後再見到美國大選
真係覺得美國有個咁偉大嘅領袖好幸福

以前純粹覺得侵態度強硬所以撐
而家直頭係由心底裏支持佢 respect 侵侵
完全係一篇激勵人心嘅演說

點樣得番嚟嘅結果?
如果係Clinton揸fit 咁點解2008年希婆會爭輸俾obama?

不過佢咁早講出嚟唔會打草驚蛇咩

obama實際上只係佢下屬咋

戴耀庭套投票系統發達

D 左膠會話佢寸柒柒邀功我唔撚使你條契弟救

trump 政府從埃及救咗 Aya Hijazi，但最後佢叫人投比joe Biden

咁你信老婆多d 定下屬多d
我想知點解會知係clinton 不過似乎解釋唔到

係你見識太淺陋

咁都仲唔明？obama係puppet government黎咋
因為obama要被打造成美國首位黑人總統，拎盡左膠光譜

你解釋唔到自己嘅statement點解要係我proof番你條statement啱唔啱
問你點解就係見識淺陋

一個影子政府嘅皇帝會唔會掟個老婆出嚟幫個下屬做陪跑呀
一個賣點係首位女總統, 搶女權光環
一個賣點個首位黑總統, 搶黑人光環

陪跑啫 洗唔洗叫老婆出嚟搏老命呀

差一個有骨氣又有影響力嘅有錢佬

9唔搭8

黑暗兵法，公子獻頭

見証一個偉人ge誕生

再用外賣仔式心理戰術

佢真係冇必要做咁多野，咁多年佢有咩係冇擁有過？佢出嚟做總統仲要比媒體攻擊，比自己人民嫌棄，都仲出嚟選過，話佢係全球最愛國既人都唔過份

睇票數多過上屆 其實人民冇嫌棄過佢反而重多咗

只係有部分人民係俾deep state啲傳媒洗咗腦操控咗 重有啲票數根本就係假票

依家終於知道，完來佢唔係痴線既

佢今屆做好哂所有準備，真係好希望佢可以安全咁連任到，再送班陷家剷入監獄

因為更癡線嘅係披着羊皮嘅dem

YouTube條片得236 likes
仲少過樓上個正評數

真

大佬美國死咗二十萬人都唔夠嚴重？Trump就算幾叻都唔係完美啦，佢都會有疏忽嘅地方，好難為佢呢樣嘢辯護

咁又係，佢地仲希望所有人都睇唔到

中共嘅術語就係咩江派習派

美國版本就係加州科網同華爾街組成，以Clinton家族為首嘅跨國利益集團

華爾街果邊叫羅撤斯特家族，植根百幾年，高明過d左膠好多，Clinton都係面果層

本身trump family都係其中一小部份

空城計

呢個係2016年當選講嘅？
突然覺得我地見證住一個歷史偉人
發動嘅一場革命

唔知係當選前定後，2016,2020呢四年始終如一

唔該你搵埋平時美國流感死幾多人 同埋今年流感死幾多人
根本幾乎無excess death
同埋大部份死者都係本身有長期病患 只係die with covid19
睇少D袁國勇 TVB啦
咁多外國媒體/醫學報告講明係廢病都唔去理
成個傻仔咁

咁佢偶像列根同林肯只係時間唔夠佢地完成所有野者

4 年後睇先有味道

係侵角度，反正阻止唔到不如黎一招草船借箭，證明俾美國人睇民主黨有幾腐敗。